中年男人以露械形式對抗學生人鏈

打咩格姐，無碼都睇唔到啦

公眾地方行為不檢 拉得

無人表示驚訝

咁細喂狗都唔食

亮劍了

成年人應該就有條撚或者有碌鳩...但呢個阿叔果條重係賓周...真係好可憐

細到無人見到 所以無人驚訝

下面乜撚野都冇都叫露械？

可能係公公黎 所以要打格

個樣似男人
下面又似女人
P圖

成班女學生指住
一路大聲笑一路話好細啊
我諗個阿叔返到去即刻燒炭

阿叔，你條賓周咁撚細條有無覺得好撚羞恥？

學生妹:芝士腸呀

針仔黎啫

渣白卡